［特急！］71出去不舉既同我全部入黎！！！

金紫荊
金紫荊
金紫荊

咪撚去愛丁堡打飛機啦屌你老母

要鳩叫既就去灣仔碼頭

灣仔碼頭
灣仔碼頭
灣仔碼頭

推

推呀屌

同我推呀

推呀

幫手推呀

Push

去灣仔碼頭鳩叫呀

聽朝見！

想問帶頭盔，護目，灣仔落， 比警犬查會唔會出事？
自己一個出，驚有事

發夢有無人機進入金紫荊上空

你咪話去地盤開工囉

推撚爆佢呀

如果唔放你走，可以點